想問4腳LED問題

4腳RGB Led 如果只想分別控制出紅藍綠色粒
就咁用個4擋制得唔得？？
定係一定要寫programme??

駁 arduino nano
寫少少code就得